仆街食仆野家疑似食到牛歡喜！！

咩嚟架

真係有咪益咗你

即係牛撚？

屌完再食

ㄧ隻牛得一隻閪，煎佢就縮嫁啦

好似係牛西

今日你好撚彩，我大佬係度

執撚到啦你 好撚平呀你估

滑得黎又唔起孱

牛歡喜如果有咁大條你執到啦